點先可以唔再優柔寡斷

感情上永遠都優柔寡斷
明知 當斷不斷 必受其亂
當你做好決定啦
對方一示弱 就會衰心軟 返轉頭
寧願比人hurt 都唔想做傷害人個個
點樣先可以決斷D? 求教

當你下定決心唔再優柔寡斷嘅時候，你就可以決斷啲架啦。

點解要寧願比人hurt 都唔想做傷害人個個?
點解你要咁偉大?
有人頒獎比你?
有人會讚你?

無
受傷的總是你自己

其實都係一種自私
想自己良心好過D

明到爆呀呢種心情

有時唔係我地把口話想狠就狠到，而係真係做唔到咁

講就凶狠 做就碌L

搵個藉口 解決咗佢 一刀兩斷

mogala

等到你被人hurt到內心最深處先啦